excel sorting 問題

有幾百行row data
有部分data group左入去row
咁摺疊左方便揾資料
但一sort佢by value
Data group就亂晒
可唔可以sort完之後
Data 跟番之前個row group
唔該先

唔明，有無圖望下

Row2,row3係row1 group
Row5,row6係row4 group
平時係摺疊左，要㩒出來先睇到
咁我sort by date col1
但一sort row2,row3,row5,row6就會亂左
唔再係個group入面

Col1 每行都入返日期咪唔會亂
利申：9up

好基本data record原則 好應該咁做

有時除左日期仲有客人資料係下一行同一group
但一sort就亂
有沒其他方法

客人資料咪入column

要sort野一定係行行入日期 一係你人手copy insert

明細應該係column

上手整開
有幾萬條data
我無理由同佢執
究竟有沒得sort by group

舊唔整得, 咪整新
你咁樣好難sort架

row 2 3 5 6平時要入返日期

row 1 4 就唔好再入
要睇返row 1 4總數咪另外開個sheet用公式計返出黎

加個col 做gp_no 每個row 拉返gp幾
mulitple criteria sort gp_no 再 sort date

唔知有無理解錯

你咁懶 excel唔岩你用

開新行，係B1度用function
=if(countA(A2)=0,A1,A2)

sor
應該係咁

開新行B
將A1 copy to B1
係B2度用function

=if(countA(A2)>0,A2,if(countA(A2)=0,B1,""))

樓豬好似話a果行除左日期可能會入野
要a係日期先copy佢